汪達與巨像 psn免費

WOW

ps 234 都有玩

未玩過

打左兩三隻 有d悶 隻隻個玩法其實差唔多

頭兩三隻更係

後面好多花臣

早幾日爆左機。係幾好玩

攞咗白金+多爾暝之劍都攞埋

記得唔好睇攻略

辣殺驚
得最後嗰隻要用下腦
頭十五隻打到想瞓

好好玩
但無心機玩到上秘密花園

打埋落去先，海陸空玩齊

神作

有d悶
十幾年前可能係神作既

btw 免費左成個月喇喎

太易玩，汪達其實好難死

最煩係比牛無限撞暈
唔識R1 一撞就接到死

第三隻困難挑戰卡左係度
次次都打到過時

跟住佢打就得

呢隻game唔讚成睇攻略
除非卡左好L耐

岩岩down 左 世界觀好似好悶

白金左

唔係 佢爆咗機而家打緊計時攞裝
主線梗係唔睇片磨下先好玩

爬爬爬, 插插插

我一開始，跳左落神殿，要爬第一道牆
但係爬到頂又上唔到去，左右最盡都上唔到去
棄game

爬野個控制真心唔鐘意
窒下窒下咁